金鐘缺物資！！！！急！大家請沿路買物資增援！

岩岩經過駱克道有藥房仲有生理鹽水，買唔哂咁多，請大家一齊買過去

駱克道272號

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底